到底打機用外掛個班係咩心態

真心想知

爽囉 傻仔

型囉 威囉

用最短時間到達最爽既境界
比人BAN就唔玩,又唔洗課金

但我會覺得依埋人係白痴都不如
打D腦都唔洗用既GAME都要用外掛 係咁手指篤幾下 或者 手速快D既就搞掂
但都仲要用外掛 咁你不如唔好打機啦

其實真係爽咩
先講槍game 又自瞄 又透視咁
根本就無左刺激感 殺人都只係個程式殺左人
真心唔明爽係邊

你已經假設左用錢 用時間黎打機係損失
咁仲打黎做咩

我指唔洗課金果D GAME
要課金先勁果D,玩外掛爽下,我明白
但唔洗課金既GAME
即係PAD,白貓依類既GAME
用手指,手速快D都可以過到關既,都仲要用外掛?
唔洗你用錢去玩,當你係歐洲人 送既石都可以抽到強野啦

用外掛玩,一樣係要用果D時間
你就咁過都係用果D時間

如果覺得哂時間既,不如直頭唔好玩,你話係唔係先?

但係咁樣有時間,但又要過關,又要唔想輸,就要用外掛,唔係一個籍口黎

如果依D射GAME 講求反應速度
自己都唔夠快 用外掛就真係唔好玩好過

反應都唔夠快,仲玩黎做乜
不如上網睇人玩算啦 用外掛又係睇個程式玩 你頂死叫做行下用禁下個制
你睇人玩,睇人仆街好過

enjoy屈你機囉
係咪好唔憤氣，好嬲呢

似係你嬲多啲

用外掛賺錢

就係想靠外掛贏一d勁人拎成功感
平時班人不停課金屈機
開個外掛屈返你等你感覺駛咁多錢都唔夠人打

但有啲game係技術型呢

用外掛殺外掛幫你哋爭取應有嘅遊戲體驗好似係

外掛就ok啦
Bug就正好多
跑online同heat project啲bug

型囉 疊馬 英雄主義

依家某啲手機驚自動打怪都同用外掛冇咩分別

cccc遁地

兩種情況：
1. 官方唔撚捉
2. 開掛成本低

例: Battlefied 1 pc

發洩下：Dice真係好撚仆街 更新完個fairfight system直接收皮 亞服走難去歐/美/澳 ping一過200就有penalty 焗玩港/日服場就日日上演神魔大戰 通街透視自𣈴改傷害

其實無咩特別 ...
有課金 ， 有Bug 有外掛 都好正常 ...

靠你啦

個啲垃圾驚唔討論啦

官方唔撚捉真係好影響遊戲體驗